有無巴打做緊中銀人壽MT?

Offer package 同 career path係點？
同埋平時要做啲咩多？

Push

Pushhh

Aa9黎ga ，唔係mt

呃你入去賣保險

好彩上嚟開左個post問

中資狗

Mt?

Aia MT 啲朋友